{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6930922'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "새콤달콤한 오이굴초무침 만드는법 쉬운반찬 만들기"
    },
    "text": "甘酸っぱい口のためにカキキュウリの和え物を作ってみようと思います。 この料理の特徴はさわやかでさっぱりした味だということです。 カキを選ぶときは、新鮮で身が丈夫なものを選ぶ必要があります。 きゅうりはパサパサしていて、適当な大きさに切ってください。 味を加えるためにスパイスを入れてもいいです。 具材を混ぜてその場で食べられるようにすればカキの甘さを生かすことができます。 よく混ぜたら、軽く冷やして冷蔵庫に入れてゆっくり冷やして食べられるようにしてください。 このように甘酸っぱい口当たりを生かすためにカキキュウリの和え物を作ってみようと思います。 調理時間は15分以内で、必要な材料はカキ、コチュジャン、唐辛子粉、ゴマ、酢、砂糖、唐辛子粉、キュウリです。 準備過程は次のとおりです。 まずカキを洗って水気を取ってから準備してください。 きゅうりは漬けずにそのまま使います。 きゅうりは表面を粗塩でこすって洗い、半月状に切ってください。 その後、ボウルにカキとキュウリを入れてゴマも一緒に入れてください。 コチュジャン1t、唐辛子1t、ゴマ1t、酢1t、砂糖1/2t、唐辛子1個を入れてもみ混ぜてください。 このように簡単に用意された甘酸っぱいカキキュウリの和え物をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カキキュウリの和え物の特徴は何ですか？",
            "answer": "カキキュウリの和え物の特徴はさわやかでさっぱりした味です。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリを選ぶときに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "カキキュウリを選ぶときは、新鮮で身が丈夫なものを選ぶ必要があります。"
        },
        {
            "question": "きゅうりの切り方には何かポイントがありますか？",
            "answer": "きゅうりはパサパサしていて、適当な大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物にどんなスパイスを加えることができますか？",
            "answer": "カキキュウリの和え物には、コチュジャンや唐辛子粉、ゴマなどのスパイスを加えることができます。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物をその場で食べるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "具材を混ぜてその場で食べられるようにすればカキの甘さを生かすことができます。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物を食べる前に冷やす必要がありますか？",
            "answer": "よく混ぜたら、軽く冷やして冷蔵庫に入れてゆっくり冷やして食べられるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "カキキュウリの和え物の調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "カキキュウリの和え物を作るために必要な材料はカキ、コチュジャン、唐辛子粉、ゴマ、酢、砂糖、唐辛子粉、キュウリです。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物の準備過程はどのような順番ですか？",
            "answer": "まずカキを洗って水気を取ってから準備してください。きゅうりは漬けずにそのまま使います。きゅうりは表面を粗塩でこすって洗い、半月状に切ってください。その後、ボウルにカキとキュウリを入れてゴマも一緒に入れてください。コチュジャン1t、唐辛子1t、ゴマ1t、酢1t、砂糖1/2t、唐辛子1個を入れてもみ混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "カキキュウリの和え物を楽しむ方法はありますか？",
            "answer": "このように簡単に用意された甘酸っぱいカキキュウリの和え物をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 555
    }
}